【突發】尖沙咀正式獨立！！

經過50分鐘既努力

馬路已佔領

商場已包圍
尖沙咀已進入無政府狀態

推

出緊黎！

Yeah

Gogogo

時代革命

遍地開花

咩無政府？ 講咩？

出緊黎

I square 要人

Btw聽日記住去上環開花

堅過石堅

push

監控燈柱表示

勁啊！趕走尖沙咀拖喼黨

728 遊行被拒 上訴委員會拖延至727 18：30才召開

推 要人!!

屌你老母咪撚on9 la 有撚用咩

認真，堅唔堅呀？

徹唔徹記得留比現場決定，我講緊尖沙咀

兩張圖7月頭，唔好呃義士出去

上次遊行d相黎嫁下嘛

堅過石堅，遍地開花

上個月已經教訓過一次 連登仔係咪on撚9

收皮啦 撚屌 阻人睇post

你fake 到邊撚個人 ？

Fact check左

咪撚再玩啦屌 班狗點會比你fake到

出緊

屌你老母已block

光復香港，時代革命

屌你 迫撚到去廁所都去唔到

等埋！

出緊

狼來了
On99連登仔真係以為自己軍師

屌你老母你fake邊個?
警察一個call就知真假啦
但市民要幾多個call先知真假啊?

笑撚死

收皮啦 撚屌 阻人睇post

好撚多人

冷氣軍師就係咁既質素

利申：尖沙咀放工
人影都見唔到
咪撚放流料，仆街仔🤤

嚟緊

呢啲永遠只會到fake自己人 on9

唔好出呀假架

Fake news BLOCK please，唔可以再接受任何狼來了事件

元朗打緊仗
咪撚派膠啦

Fact checked啲圖係堅

係有打手

blocked

屌到底戇鳩原未

可唔可以唔好再咁撚柒膠化場運動

班狗睇住電話笑你哋戇鳩咋

Blocked

屌你老母，屌撚左幾多次
點撚解仲可以有咁多正評
你咁撚樣係FAKE自己人多過FAKE對面呀ON9

full block

見美麗華對出開始有人集結

玩撚夠未？

cc台班on9 玩膠都睇下時候啦 重笑人波台成日玩膠

前線話7點半走！！！

樓主以為自己好醒

出緊嚟！

Fake㗎，block

屌你老母兒登仔玩夠膠未

i am coming

光復者集結！

等我

吊，，， 坐緊巴士出黎

尖沙咀國

好多人話我賣港，我賣身香港咋。

流料唔好信

俾警察知道點算呀

現場好多人，上網都斷下斷下

喂 而家好多新人玩lihkg

你咁會fake自己友

同亂碼一樣 一次就好玩 兩次就on9

We are HongKongers

check個cctv都知咩事
咁都好玩

好多人話我賣港，我賣身香港咋
徹唔徹記得留比現場決定，我講緊尖沙咀

尖沙咀等埋我 出梗黎

真定假架，，，

識玩

單拖一個出嚟
有冇人組隊

真

屌你老母 咪撚又玩呢D啦
FAKE撚曬自己友
身邊幾個FD都問我真定假

好波

遍地開花
徹唔徹記得留比現場決定，我講緊尖沙咀

獨乜立？

推

出緊黎

千幾個正評係咩事

屌你老母
我唔明點解咁撚弱智嘅post都可以上到熱門
仲要有幾個
阻撚住晒

Pushhh

好假，地圖上都冇乜塞車！

出緊嚟尖沙咀

樓主，你記唔記得亂碼玩左幾多自己友，呢啲時候可唔可以唔好on9

你搞到自己人

Push

咪撚fake啦 個天咁光

原來真係佔左

完全封鎖「sync7272」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定

推 要人！

好迫

Good

on9少陣得唔得？冇警犬得閒睇你個post，你只會fake到更加多嘅手兄

黑警一睇CAM就知堅定流啦,咪ON9

咪撚玩膠啦屌你老母

真係人多必有on9，對家要check真偽幾秒就check到
會俾你fake到既只有自己人，真係多撚謝哂

睇下有幾多p牌推post, 我下面點post唔係真心膠就係五毛

50分鐘前
而家補圖最新情況

徹唔徹記得留比現場決定，我講緊尖沙咀

我冇野講

去緊

去尖沙咀行下街先

現場好多人

圖真，但係時間流，之前遊行嘅相黎(好耐冇好認真咁覆真心膠)

樓主啊，一啲都唔好玩，同之前玩亂碼一樣，仲會fake到自己人，收手啦。

又玩膠
之前密碼係咪未玩夠呀？
咁撚玩膠

差佬睇運輸署cam已經知假啦onlun9

已賣身香港

徹唔徹記得留比現場決定，我講緊尖沙咀

推！

屌你老味戇鳩啦，如果佔領左唔會有咁多達地方綠色啦。係玩都玩班支共，咪玩自己友啦！玩狼來了呢啲戇鳩仔就收皮啦！

18區 自立

我在 I square
好多狗

個post成堆 p牌仔 知咩事啦

屌樓主老母 fake news

屌你p牌仔 用舊圖就收皮啦

Fake news Dllm

Blocked 屌你老母

加油

行完街 食埋飯

記得返歸飲湯阿

徹唔徹記得留比現場決定，唔好分化搞到孤立無援，我講緊尖沙咀

戇鳩樓主同埋班仆街快啲收皮啦！屌佢老母咩，班戰友依家仲係元朗行緊，屌你喺度分散人心你咪食屎㗎！

50分鐘前
而家補圖最新情況

徹唔徹記得留比現場決定，唔好分化搞到義士孤立無援，我講緊尖沙咀

圍偽救趙？

徹唔徹記得留比現場決定，唔好分化搞到義士孤立無援，我講緊尖沙咀

好彩啲警察去哂元朗

唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回唔好回

突擊尖沙咀！！！

收皮啦！你係咪High咗粉呀！

要人呀尖沙咀

嘩

尖沙咀要入

冇哂警犬

聲東擊西 好野！！！

屌你老母臭西，你咁樣係玩鳩自己人
陷家產

假架 負評 唔好 係咪都正評

推!!!

唔撚好再回，假㗎

對唔住唔記得講
我句野有智商門檻

Blocked User - sync7272
ON9

已blocked 單機啦撚樣

推其他post啦乖

拯救義士

所有記者以後應該帶鏡岀街！！啲狗用燈射你地個陣照翻佢地！！比佢地知佢地有幾咁面目可憎

唔好再推假膠po啦

有乜為？

為左拯救義士

堅架

冇批判能力嘅
就咪上連登啦

Hello

岩呀

pish

唔係撤，係轉場！
咪成日一退就屌，而家出尖沙咀呀！

仆街即刻要支援！

up

美麗華要人

係咪要人？啱啱元朗走可以而家嚟

仆街

出緊！！

入tg睇下先

收到 而家即刻嚟

要人！！！！！

一手： 尖沙咀冇人wor 好正常

唔好又水自己友
上次咪試過囉
一陣銀髮個班認真撚。。。

發生咩事

你有黑警計，
我有義人梯

Pish

光復香港 時代革命